訓唔著 就搵野食下啦(◐‿◑)

好味好味 肥撚死人

丘比made in china

好食就得啦.